女同事語岀驚人

「呢排天氣咁熱係咁岀汗，即係被動式減肥...」

乜減到嘅咩

夢遺算唔算被動式強姦

我都有講喎

咁多大汗肥仔肥婆
又唔見佢地會瘦？

可能已經瘦左

咁減唔減到先

排到毒應該有

排汗散熱唔係消脂喎

咁應該強制肥婆出街曝曬啦
咁就可以令肥婆絕種